大陸人 三唔識七佢會害你少少，識得耐甚至係親戚佢地返而害得你仲深

咁撚樣架喎佢地

on9

真
唔熟唔食